如果LIHKG要我俾錢用我都願意

個App實在太快 帖太高質
實在太感動

這裡是高登 這裡有力量